Tela com:
   -Tem fluxos de cupom para loja física e virtual TODO
  - Logo, nome descrição, quantidade de cupons restantes e botão para lojas participantes.
  - Stamp de porcentagem do cupom
  - Validade do cupom.
  - Detalhes (Como usar) do cupom
  - Detalhes (Regulamento) do cupon
  - Botão cupon.
    - Resgatar cupon.
      - Saldo suficiente
         - Mandar usuário par atela de cupons
      - Saldo insuficiente.
         - Alerta saldo insuficiente.
    - Usar cupon
      - Popup do Pin
        - Titulo, descrição
        - Campo para digitar pin.
        - Alert para feedback de cupon usado.
      - Envia usuário para tela de cupons utilizados
  - Botão canto superior direito (ação: vai para tela de meus cupons)